有個利字都特別柒

拜利

牙路今日咁搶口

有個古字特別令仔，古天奴

樓豬我屌你老母

利萊辛尼

佩狗我屌你老母

沙基利

屌你

牙泥好波！